影帝黎講得劉華係靚仔

其他個d無個靚仔, 唔明點解會拎到

張國榮 梁朝偉 郭富城